有無巴打而家一齊出黎食早餐？ <3

有意留tg 好肚餓喇

Me

留tg 快

Where eat

Me 3p okay?

快 好肚餓

Eat wt:(